[2倍本地人口] 黃金周結束 訪澳𨳊旅客逾121萬人次 按年增26.6%

好多蝗去 澳𨳊

（春節黃金周7日總訪澳旅客統計。）

（黃金周7日訪澳內地旅客數據。）

春節黃金周於昨（10）日結束，旅遊局公布數據顯示，由農曆年三十至年初六共7日，總訪澳旅客逾121萬人次，按年增幅26.6%，其中，年初三(7日)訪澳旅客人次最多，達22.6萬人次，按年上升22.6%。

至於訪澳內地旅客方面，黃金周則共有89.9萬人次，同比增加25.6%。

（編輯：盧妙雯）